【直播】12/9/2018 9:00 美朝峰會

Now news

特朗普往嘉佩樂酒店 與金正恩世紀會面

特金會將於香港時間今日（12日）早上9時於新加坡聖淘沙的嘉佩樂酒店舉行。特朗普清晨5時半左右便起床在社交網站發貼文，表示美朝代表之間的會面進展良好和快速，但最後這並不重要：「大家很快就知道真正的、和以往不同的協議會否出現。」

他又指出有一批「憎恨者和失敗者」，以為他和金正恩舉行峰會，會令美國蒙受損失，但他反駁說「我們的人質」都回了家，北韓關於核武的測試、研究和試射導彈也都已停止：「這些評論員一早說我犯錯，現在他們什麼也不能說了！」

不斷更新：

0710：美國國務卿蓬佩奧已率先離開香格里拉大酒店，為峰會準備，並在Twitter稱：「我們已準備好！」另外，新加坡警方發布香格里拉大酒店和瑞吉酒店往聖淘沙的公路會有封路措施，預料特朗普和金正恩即將出發往嘉佩樂酒店。

重有三個月 開咩直播

肥仔訓醒未

閉門會議
仲要得2條友傾
傾左乜無人知

傾女